和你Shop 係咪要停，每次都鳩拉十幾廿人

上水岩岩又拉左一班細路

商場一定多人咖wo

UP咩鳩

光復後，所有手足會無事

成班仆街衝出黎 明為打人痴撚線

但呢個情景未開始 我就估到有呢幕
根本就係任班狗拉

證明班狗束手無策

又話攝衫，個撚個拎棍

佢一鳩拉就停,咁真係乜都唔洗做，落樓下行商場有乜問題

喺街頭夠係會俾狗拉啦

閃快d就真
鳩拉就要停 咁以後乜都唔洗做
因為你做乜佢都可以鳩拉

樓主啲偽勇會衝入黎屌你嫁，會話橫掂鳩拉冇事既

班手足 咩都無做 都比人拉咁多件
仲要係細路仔黎 睇到心都痛撚埋 仲慘烈過街頭抗爭

同埋唔好blackbloc啦寧願彩虹戰衣包實啲

商場唔聚人又話冇生意 聚人又非法集結要拉
咁零售業唔好邊個係始作俑者呢可

不如等車都當非法集結拉鳩曬啦

入商場會俾人打唔做，出街會射TG唔做，你用念力抗爭？

佢地鳩拉先叫有做野 唔係點比阿爺睇
唔係點呃咁撚多億OT

我冇份join, 不過和你shop都停既話
咁就乜都唔使做
而家問題係班狗鳩拉
不過我同意搞手應該要注意臥底狗 比D指引手足
頭先應該有一堆混入左裡面

普通人都照拉架啦

攝衫呀

不斷Loop

成班手足齊人叫口號 周圍行 -> 之後便衣狗出黎鳩拉十幾件
之後街坊屌狗 - > 完

之後再黎手足叫口號...便衣狗鳩拉....

有做得唔好嘅地方咪檢討囉，次次都要完美成功，發完夢未？

點解一定要叫口號

不如吹雞啦，一吹雞就知有事發生

不如停曬成場運動？

最緊要告唔入啫

呢家咁樣 好似預左出黎比人拉咁唔想見到手足咁

乜都唔做好唔好？

block boc唔得
應該要著彩紅戰衣
仲要有多一套換

好撚on9 係咁送頭
好撚心班冷氣軍屍吹風撚咪害尻人啦

咁唔係唔做 係要諗方法改善

講撚左好耐，狗要鳩拉你做乜鳩都會拉，難聽都要講，唔想被拉只得念力抗爭，無被拉既準備就唔好抗爭啦

根本告唔入 乜都無做
手足48個鐘捱下啦
抗爭係有代價 大把手足被人告緊係10碌起
唔做和你shop就停晒架喇

停乜撚呀屌
明明要諗點改善
成撚日都停
on99

用念力、定手語？

告唔入怕乜，即踢保

咁你唔做第一次點去檢討呀

之前都話裝修先沖入去
依家咩都無做就拉
公眾地方行為不檢

十幾廿人? 你指1個鐘裏面?

真係鳩拉，班細路做過咩，告咩

你都識得講鳩拉啦 姐係9成9告唔入

佢鳩拉姐

有冇破便衣方法

好明顯要停
次次啲狗stand by拉一百幾十
咁樣令手足比人拉 貪過癮？
笑死 留明比人話分化休息撚

變陣 不要在連登 tg 討論地點

出得嚟抗爭一定要有坐48嘅心理準備，但喺『陣地』拉同喺『商場』拉完全係兩回事。

唔好咁天真啦唉

冇裝修就咬唔入架啦

認同
我地要諗方法令到和你shop更有效

本大利少

唔好理佢咪得囉

停你老味 Shop都停下一步咪就係上門拉你
記住 佢地點都會搵方法拉
佢地想點就點 明未？

做好自己啦

唔好天真啦 特赦都唔會真係所有

擺明亂拉，想阻嚇和理非唔再shop

分化休息狗

和平集會都會衝入黎搞事嘅時候，不如你教我點抗爭

自己人都拉啦

其實落閘果下就走得

搞個捉便衣行動，佢地一定有武器

一個po 一出又係果班五毛留言

唔係好覺有

on9
由呢個post 就可以知道，點解香港唔會有革命
錫身到仆街，連比人9拉少少代價都唔肯付出，點可能有民主

記唔記得咩野叫等價交換啊

又吹叫停風

想知有咩唔會比人拉??
停晒成場運動佢?

緊係擺明鳩拉啦 等人係保釋期間唔再出黎

鳩拉告唔到
但係要告返商場同黑警

問點解要停嗰d都唔會出
緊係唔想停啦

收皮啦失敗撚 一百幾十？！

戇鳩 拉
鳩拉咋嘛 又告唔入

叫停又冇建議，拉你老母

成班冷氣軍師係度話鳩拉都冇所謂

和你shop邊算勇武呀

鳩拉咋嘛，告到乜先

其實唔玩得好耐，過埋年好多鋪都要執，淨低嗰啲都唔會有咩人行

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔好玩啦 點會攝唔到 個個都運動褲黎 又唔係攝落牛仔褲到 你有冇落過場攝衫架 軍師

本少利大

分化撚收皮啦
根本應該被佢拉多啲 反正而家鳩拉既全部輕鬆48出返黎

都係因為唔夠人先要手足叫口號
唔係就咁靜默咁塞商場都搞掂

鳩拉最多坐48
佢上門拉果d好大機會搵定證據入你
一停止抗爭，佢地就上門拉
你話邊樣大鑊D

爺你老母 你呀爺得一個
上面個個叫共產黨 殺人政權

仆你地個街
話就話鳩拉，但為左維持返運動熱度用返手足去頂
一句話鳩拉就由佢咁
你試下比人拉 鎖48小時 比班狗打呀
屌你老母 班細路黎咋

黎明行動又屌人送頭
呢D 和你SHOP 又講到比人拉無咩所謂

拉

要檢討，唔係停

你出邊度都尻拉架喎，你教我點有效抗爭時又可以零風險？

最好就咩都停曬

啲黑警真喺好撚蠢, 啲人只會越來越憎佢地

今次運動係咪要停，每日都鳩拉十幾廿人

係轉策略 唔係停 而個策略就係點樣叫到和理非岀黎 和理非岀到 基本上已經夠

閱讀理解零分

其實告鳩商場有冇得諗

想提提大家。shop環shop。記得留力玩1/1

其實今日都唔係好凍又唔係著羽絨

其實商場真係好難走，但帶黎既攬炒效果一定最大

咁都停，以後唔洗抗爭啦

鳩拉大晒

大家真係要留意

有邊次唔拉人啊 咁又要停

依家班賤種連自己便衣都打添啦 邊有可能搞抗爭但想冇被捕㗎

即係五大訴求缺一不可係假既?

出街鳩拉入商場鳩拉，因為鳩拉無成本所以依家需要被鳩拉嘅人提出民事訴訟

有冇人跟進啱比狗拉嘅細路

要改善。可唔可以改dress code? 班狗一衝就直接瞓低全黑衫先

係時候搵刀對便衣 插幾刀

唔知告乜
太怕俾人拉，可以唔洗抗爭
歡迎問我俾人拉左未、你唔衝先之類嘅問題

乜都停
喺屋企鳩叫光復香港就最有用

上面班冷血撚 只會話" 輕鬆48小時出黎啦 怕咩鳩"

對家反對的代表做對了
大家知樓主咩料啦

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

一個都不能少!!!

咩都停個個唔出街？瞓覺抗爭？

其實巡遊有冇得諗

洗唔洗打句Good afternoon sir?

商場行街比人拉正當化，左膠大叫休息配合警方行動

入到差館一定好慘

最好啦

屌你老味用共產黨d Mon po狗撚明呀?

我夠知係殺人政權共產黨啦
咁得閒衝出黎做認字特警諗下方法改進和你shop啦柒頭

成場運動停左佢囉

嘩屌你老母 連登啲分化勁撚到
次撚次遊行,集會,五區開花etc
每次一有人俾人拉,之後做咩都話預約被捕
屌你 對行動有意見冇問題
但每淨係識吹風話收咗皮 改善意見又唔畀 其他行動代替嘅意見又唔畀
擺到明想手足乜都唔做就收皮

手足行街比人拉比狗打，連登仔大叫好怕咩比人拉

鳩拉點都會拉到人

和你shop都停，咁仲有咩可以做念力抗爭？

睇立場話 有人喺萬寧放釘？
老實講 和你shop著彩虹戰衣最好 上水一開波唔洗裝修都落咗曱

而家無論做咩佢都用鳩拉黎counter
佢呢招無撚敵

你係唔係唔明黎明行動同行商場嘅分別？
幾時開班教念力
拎兩樣性質唔同嘅野就係到屌人

行街都要停 你返工就唔撚停

好嘢喎完全唔理人哋重點仲係到執字

咁你講到可以令手足零被捕風險嘅抗爭方法未呀，而家只要你出街多句聲都俾甴咬嘅，可以點樣做呀，唔係話唔好做唔好做佢地就放過你呀屌你老母

停呢就唔會停架喇
都冇咩理由要停
叫和你shop 最岩和你非做

岩呀 咩都唔做就可以抗爭

繼續諗方法囉
諗個黑警冇辦法拉人既抗爭方法囉
今時今日黑警咁既毫無底線完全唔使守規則既環境
我都好想見識下有冇咁既方法
希望唔係喺屋企上網屌撚啦黑警啦下

屋企抗爭最有用

街坊入店鋪企下睇下產品説明，排下隊俾錢好過啦。
Blackbloke就唔好咁做啦，反而企喺商場揾的便衣合照下好過啦

其實只要你後生
班狗鳩拉都係拉你先

黎明行動又唔做?
18區開花又唔做?
因為比人拉呀嘛
呢家和你SHOP比人拉 , 大家都叫好 痴撚線
咩叫一個都不能少 不被捕
估唔到有人話輕鬆入去比人拉 痴撚線

唔使食橡膠子彈 催淚彈
唔使冬天頂水炮車
冇咁大機會開實槍

老實講, 要去番街頭抗爭好D, 之前果排旺角晚晚都堵路, 班狗晚晚都捉唔到人, 最頭痛一定係咁

自己包好啲 提高警覺 唔好撚狗屌狗 做完野咪即走囉
要裝修嘅就唔好係鏡頭前 靜靜雞+快閃
今日光復上水 目的都係減少蝗來港消費啫
就算佢唔落閘 班蝗知道後都會走 呢排都唔再黎啦
幾年前光復上水都係咁

重點唔破佢9拉，只會越嚟越少和理非出嚟掩護

班狗而家嘅策略
就係靠鳩拉嚇鳩你
叫你唔好再和你shop

根住就有連登仔叫停和你shop
不如叫停埋場運動啦

連登仔:又散水?咁乜都唔洗做啦

佢地唔會理班細路前途同安全，因為比人拉嘅唔係佢地，佢地只會喺電腦moon後面指指點點，打下飛機

細佬比人拉?Wfc?

咁調返轉 佢鳩拉你就停係咪即係鼓勵佢地鳩拉

真 就咁睇俾狗咬嗰啲手足乜事都冇 輕鬆48踢保
明明我地贏到開巷 係要有失敗撚出黎

可以兩邊一齊，班狗好得閒

用念力

拉咗都告唔入啦 商場可以告非法集結？

連登仔搞革命真係好撚屈機
半個月前又屌休息撚休夠未
無撚晒活動係咪想場運動完
現行手段和你shop 已經係比起開花三罷最安全嘅方法
成效係非常顯著
有手足去商場行街俾人拉個矛頭一定係指向班狗
竟然有樓豬呢類柒頭衝出來叫停

True

人權法未過之前真係等車都當非法集結架

而家啲分化撚好似 分極都起唔到咩作用咁

最緊要夠膽還拖

on9 班狗一早鳩拉咗好耐 訓咗幾多個月呀 仲係重點？

咪撚再和理送頭啦

咁都叫最安全 , 用屎眼睇野?

黑警個策略根本係鳩拉，然後搵打手上連登吹話要停，所有有效嘅抗爭都咁樣叫停

本身和理shop 冇問題
但唔應該預先話邊度邊度和理shop
自己組隊一班人唔洗多傾掂邊日咩時間搞
之後到個商場聚人
然後都係咁啦

所以執字眼就係重點

唔好著黑衫 佢地濫捕 見黑衫就拉
和你shop至在收商場皮 入去行就得 唔好黑衫

好似街頭無人捉咁

連登仔話你五毛呀 最好每次鳩拉成百人 班撚樣就最開心

咁大灣區好arm你
果邊冇人會被捕
因為果度得豬

你都識講鳩拉啦
鳩拉係佢有問題
比人拉未必犯左法
咩都頭停
不如全世界返歸訓啦

請問除左批評外，閣下可唔可以提出意見?

係街告暴動
對商場無影響

係商場告你咩罪？
係唔係都9拉

以為係街就安全？

鳩拉係真係點都冇法

依個係唔太可以避免既成本 始終佢見人就拉係真係吹佢唔脹

除非用極大量既人數去減少便衣狗混入既效果

要改變策略

陣頭又話送頭，黎明行動你又唔出，快閃開花又唔夠人，和你X又冇用樓主係屋企開冷氣最安全最好

唔好咁天真啦

一休息 一靜 就清算 連登仔仲叫人靜靜地 on9

樓主你過左咁耐諗到新行動未？
唔靜唔比人拉嘅，諗到未？

咁你有咩建議？有咩抗爭係冇細路被鳩拉？

行街都唔得就仆街啦

我真係笑撚咗
去到今時今日 我可以同你講
之後所提出的任何行動都一定有人畀人拉
上面已經有人提咗 佢攞個公眾地方行為不檢罪 就可以玩曬
更甚者乜都唔使 直接鳩拉
照你對和你shop嘅邏輯嚟睇 有人畀人拉就唔做得嘅話
咁我恭喜你背定毛語錄先

次次拉手足就最安全

咁有啲咩唔駛比人拉嘅方法？

咁乜撚街頭行動相對最安全？

要改善 唔可以停 應該好似新世紀咁

計我話唔出就最安全

已經街頭抗爭嚟講差唔多最低風險嗱喎
事實真係99%冇犯法

問題唔係告唔告, 被捕已經係紅牌停賽
依家仲有行動力既人, 買少見少

屋企要人，屋企最安全

一日香港有狗，一日都會鳩拉。除非香港班狗消失於香港

有落過場就知
事實係真係冇事
你着住彩虹戰衣，袋冇野
你喺佢面前直行直過都仲得
如果一個咁好彩佢真係咁樣拉咗你
唔通係商場告你非法集結咩

咪撚講到鳩拉合理化啦你班撚樣
比人拉個個又唔撚係你地
係班細路呀

每次都係一日效果，聽日又返黎走水貨
宣傳效果多於實際效果

和你shop係要靠人數
唔係靠裝修

根本大家成班人唔叫口號集體遊商場
真係無借口捉人
但前提要多人，至少3、4百人

屌佢老母瞓覺食飯夠阻住你搵錢啦，做乜返屋企呀，
痴撚線果班手足用條命出黎叫到做到少少成效佢班含家剷叫人收手，如果佢地話連登仔叫坐48就冇事係冷血，佢地一手推冧嘅功勞直頭係卑鄙

冇人合理化過鳩拉

告得入咩？

講真與其埋怨送頭
不如試下鼓勵救人

好多都行過就拉咗

攝衫

樓主比人屌到咁，係我就重新開個另一個ac先再分化

Xxxx係咪要停，每次都鳩拉10幾廿人

屌你老母 你最想人係街告暴動
非法集結

係商場連非法集結都告唔到
好似講到係街唔會9拉你

出既唔一定係同一班人 第一次出左個班有改到你唔可能知道
中間都會有其他初次參與者

唔可能一鳩拉就停/轉 諗方法改善先係
你做所有野班狗都可以鳩拉 咁係咪次次停直到一樣班狗鳩拉唔到既野?
剩低可以用既牌唔多 大家要好似人工AI咁自我改正先係重點

心情差好理解 記住除左班鬼之外 所有既手足出發點都係為左香港
冷靜D咁諗方法解決先係重點

哂鳩氣啦 仲講救人
防暴唔敢救都話人地有裝
便衣0裝 都無人敢行埋去

如果佢亂咁入屋拉，你係咪叫人唔好返屋企

人數要夠多先可以成事
屌你老味咁小人點塞爆佢啊

呢個係和你塞

行商場叫口號都晤畀
咁都怕

留係屋企打飛機
上帝會送民主自由畀你你

手足 攝衫係保障自己

咁你講到點樣做先可以做到零風險呀我問撚咗好撚柒多次答到我未呀死撚樣

所有行動都會有人被捕
和你 shop已經係最低風險

和你Shop 要改變策略

家陣黑警志在亂拉人
恐嚇和理非唔敢去遊行

似係你合理化喎
似係你逃避緊喎 見到對面鳩拉就自己舉白旗喎
我日日去行商場有咩問題？
講到尾你諗到方法未？

同一招用得多咪轉陣，街頭戰叫下口號告你暴動，邊樣成本低？

分分鐘是班便衣叫出來

未撚諗到就咪撚叫班手足出去比人拉啦屌你老母

咩都叫停 咁應該要做咩 ？

認同 風險非常低
如果咁都驚嘅話 不如屋企念力抗共算

行街告乜

拉
咪撚再回
XXX 係咪要停，每次都鳩拉十幾廿人
每次行動都有呢d 失敗主義撚

個班根本就亳無貢獻又冷血

唔駛同我地呢啲和理非擔心

而家係你叫人停又唔諗方法呀

我好想問,我剩係行黎行去叫口號,如果人多塞到行唔到,便衣可以根據咩罪名告我?

成班唔撚諗辨法
一咪話輕鬆48小時 呢班冷血既仆街

慘過街頭抗爭？
你有無落撚過前線？

彩紅戰依
超級和平
每間店 企定定 睇野
係各出入口位 玩下手機

咩都唔使做

有黑警 關門就轉地方睇野
買野

停你老母

抗爭係咪要停，每次都鳩拉至少十幾廿人

大前提講緊不被捕呀
呢家呢?

我其實有疑問,D冷氣軍師係咩人
擺晒表公開晒俾黑警部署? 又有人俾人水出去送頭,明知高風險仲要着黑衫

今次叫口號 都冇破壞 憑咩捉人？

同班狗講啦

一鳩拉就話停 唔知係邊個合理化鳩拉呢？

連登仔: 鳩拉怕咩? 由佢拉啦 拉到我地200萬人咩?

2425拉個幾百人仲未落charge就知根本鳩拉

同個friend討論過
唔想行動停
但現實就係郁親都預約拘捕
咁唔通繼續送頭咩
可能呢排局撚住打文宣戰 繼續同外國promo 同繼續搞黃色經濟圈 起碼做啲唔好送頭嘅嘢
真心唔係休息撚

咁全世界番屋企訓覺囉, 你覺得點?

我話係咪要停呀 幾撚時話要停呀

黑衫呢下真係唔掂，真係要睇場合

戇鳩 最好係裝修添啊
反正最後搵唔到你告唔入你 緊係盡做

屌你老母 點夠你仆街
想年輕人係街比人拉暴動坐十年
追你迫你跳樓
射盲眼 先叫唔係9拉

行商場 買野 睇野犯咩法

留係屋企都有可能會被捕 咁係咪要搭飛機走去第二個國家呀

on9先信啲post 啲商場便衣多到

班狗以為濫捕就可以嚇人唔再出嚟
但佢哋唔記得咗愈濫捕得多
民怨都會愈大
特別係喺商場鳩拉呢啲
好多市民行過睇過都會好嬲

和你shop都送頭
你都幾撚on9

咩叫合理化鳩拉呀？
鳩拉係啲狗嘅問題 又關我地事？
同埋和你shop 本身告得入嘅風險好低
如果咁都驚嘅話屋企念力抗共算啦

其實你和平集會 佢要拉你都係照拉
和你shop就係要攬炒

鳩拉呢班呀

連登仔: 嘩又鳩拉喇！好驚啊！我建議所有活動停止！

只怕各位手足同Ching冇咁多條命咁輪迴落去

見到成班手足次次咁樣比人預約拉
上面班冷血係到亂屌
係人都知唔好停
但呢家情況就係惡劣 仲講撚到成效好撚大

求大佬比意見 唔好得個ban

我每次出都預左被捕
做晒所有準備至出

帽事既

鳩拉即係你做唔做都無分別

已經冇冇成本架方法，唯有大家小心d

係條街到拉你暴動
商場拉冇鳩告唔到

大家唔想面對呢種行動方式係唔再有效嘅事實。

冇錯

只係依家出街=有被捕風險
理撚得你番工番學定等車 鳩拉已變成佢地模式
咁唔通唔番工番學? 如果係一早成功罷工喇

做咩要走？？？
除咗裝修師傅之外
其他人驚乜9？
送頭好驚唔做既話
點對得住死去嘅人

就算係都好 遲早冇哂人出黎 班和理非又驚死 遊行都未必去

冇咗9成生意都叫冇效？

樓主，你個標題咁差
啲人一定嬲
改下佢啦

佢意思係 : 坐48個鐘驚hi咩
無咩佢繼續上網先

你搞清楚一樣嘢
呢個唔係行動唔得 係對家太過無恥
我哋從來都係喺1比99嘅極端惡劣情況下對抗緊
相較於之前嘅街頭行動
和你SHOP嘅被捕/被捕後風險較低
對經濟有一定影響力 和理非都可以參加 人數可以多啲
有人被捕絕對唔係行動問題
係政府 乃至班狗都係含家產

9拉，唔犯法都拉
中國式，唔好以為合法就唔拉

咪撚講到出街就比人拉呢D ON9例子啦
你呢家擺明和你SHOP 比人鳩拉既風險達到99%

你係咪合理化鳩拉 你係咪抵屌

訓咗好多日？
今日就有單手足裝條starbucks
被人拉咗告埋上庭

仲有 裝修只會俾班狗藉口衝入商場捉人

露底露到呢

佢地係大業主
知道冇效

九唔撚搭八

出街射TG，入商場預約，遊行集會衝入會場，樣樣都冇效係咪念力抗爭呀屌你老母？

剩係識叫停，又冇提議，垃圾

冷血？
多你一個呢啲撚樣走出嚟
就唔使嗌口號吸引人注意》強迫商店落閘啦

唔好咁頑固，係都要black bloc啦……
買杯嘢飲、著街坊裝行吓街唔得咩？

洗咩提議呀
你望下上面班冷血留言
輕鬆48小時啦 怕咩比人拉

望下你個柒標題啦 無撚話要停
人唔笑狗都吠

屌 都係鳩拉求其落charge咋嘛 最後撚告得入咩
定係阿sir你又想吹失敗風啊

基本上係鳩拉。
反而要注要有冇便衣狗吊尾，尤其係可能有機會有證據俾佢咬嘅手足

又一隻狗唔撚搭八

問題係一停就清算
上一轉停就即刻清算左一堆人
要諗停左shop仲有咩方法改善同取代
唔係一野就停

講左好多次 咪撚裝
唔好裝 唔好玩具 唔好魔法
商場好難走得甩
講左幾萬次

和你shop要停，每次都鳩拉
和你Shop係呼要停，每次都鳩拉
你唔撚識中文 唔撚知兩句有咩分別?

陣地=暴動
商場=非法集結

其實已經算less evil

出得黎示威，邊度都可以有警察，要警察唔干預，一係搞和平集會遊行，一係唔搞，最緊要係究竟佢charge咩罪，同埋點可以進化

鳩拉點破,和理非唔出黎依家出面果班咩黎

唉.... 本來和你shop 就係諗住比一家大細去, 老年中年可以參與多D
點知乜野活動都係得班細既出去

同埋細既真係太單純, 唔識見好就收/見唔對路就閃
幾時先可以多D大人

其實每樣行動都係會鳩拉

唔使分化啦

左膠撚個套係work

香港一早普選

會員 #222907 - 金大喜 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

APM有人成功劏狗? - #23

勇武最叻問藍絲媽咪拎零用錢買飯食 - #1

原來 救護 消防 海關都係毅進仔 - #1

你地係想警察完全唔介入遊行？ - #1

支持舉報南亞仔 - #1

意見及舉報：

和你shop 開始係預約被捕

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就2日前 丫神又係你鬼又係你架喎

停你老母咩

帶個膠袋 入面有d零食

話行商場買野食囉

9拉

性質邊到一樣
你係咪仲讀緊小學？
識唔識咩叫同一比較點呀？
你on spot 拎gear比人拉
同你商埸行街便服比人拉
邊個需要負上刑責？

有人被補都唔係行動問題
我究知啲狗鳩拉啦
責任由頭到尾係喺佢哋到
但個現實就係不停有手足比狗拉
咁唔通由得佢？唔轉模式/方式？
呢一下子明知改變唔到對家
自然要改變自己去打
唔通繼續令自己蝕底咩
咁樣我覺得唔明智

你都係想人答你係姐 扮乜撚柒呀 玩捉字蝨

總之呢班連登仔正係識係鍵盤前面慷他人之慨，人地比狗咬就話都告唔入好少事

你幾時落去幫班細路頂

被告王焯彥（20歲）報稱售貨員，他被控於2019年12月26日，在朗豪坊4樓2號舖星巴克咖啡店，無合法辯解而損壞屬於其財產，即包括杯及貨架。據悉，被告於晚上近9時涉腳踢星巴克咖啡店的貨架。

控方透露，案情直接，亦拍攝到被告破壞貨物的照片。案件押後至1月24日再訊，以便予警方進一步調查，包括聯絡星巴克咖啡店員工和目擊證人，以錄取口供；以及重看朗豪坊的閉路電視和任何拍攝到事發經過的影片。

自己睇啦on9
入咗嘅話 係咪你幫手足食埋個案底呀

每次一講到呢度就會有呢D 低質留言出現

成日都有班戇鳩，一見到啲狗拉人，就話要停，正白痴

睇番公眾地方行為不檢條文
除非鼓吹破壞﹑有實際破壞
可以講純粹擾亂都告唔入

答未呀屌你老母，同樓主玩唱雙簧

話冇效既人 有幾多做hospitality

咁係唔係應該個個彩虹戰衣，只用口罩同口號相認？？

連登仔: 去到法庭先講啦
難為班手足還押到仲坐緊監

agger

可以轉模式 可以轉埸 轉玩法 但唔可以停 再停就唔洗再開始

其實非法集結都叫唔上
班狗只係因為咁既罪名拉你 但唔代表你真係犯
佢9拉佢要幫自己正名 轉頭就俾你保釋 明明聖誕果幾日就係咁
上到底係因為其它罪名 襲狗 當然佢都可以屈你 但都要有證據(片)但咁既情況應該就冇
雖然司法半死

個方式其實一早擺到明有
就係要夠多人
同埋彩虹衣
冇架生
不裝修

都係果句
點解大遊行咁多人
平時和你shop得咁少人
班狗武器、物資、裝備已經精良過我地
宜家連人數都多過我地

講就和勇不分
結果啲直播成3000、4000人
姐係個撚個冇出去，坐係屋企睇直播
大佬，你地下下等運到，連落樓都唔落
你話自己同路人？
唔好扮野啦，已經打都唔洗你地打
宜家直頭坐係屋企

之後又係到等1月1大遊行出黎1次
之後又再loop ，點撚樣呀你地

佢會叫你冷靜思考

我覺很其實所有店鋪收晒皮就可以走
唔係鍵盤戰士 我都係上水戰線中
講大話仆街死

笑撚死 你以為呢場戰打多一兩年就完？
咁繼續每個禮拜送手足頭？
令自己勢力愈來愈弱？
冇撚講過念力抗爭 咪講咗繼續走黃色經濟圈等等嘅可持續路線

問題現實黎講 無人 又比人拉呀嘛

咁你叫人停同將手足嘅努力白費就唔係仆街？

多叫口號，但唔好一野就裝修，見到藍絲挑機都要忍
好似和你lunch咁，黑警就無藉口出動

po主高質五毛

阿sir唔好發爛渣 分化唔到姐 試下努力啲諗新橋 而家呢招唔work 架啦
下次吹返民意風啦sir

認同

繼續Sir啦 唔夠人講 又無視班手足坐監

呢層真
每次出街 請有心理準備被狗咬
利申：前幾日被咬鳩拉 保釋中

在家上連登都可以鳩拉人起底
仲未計砌生豬肉

唔好抗爭lu
每日都鳩接拉人，抗爭係咪要停？

但咩都唔做就會好似早2星期咁
静静雞拉既人唔會少過活動拉既人

家下真係乜柒唔做都拉喇
到時俾共產黨完全佔領後嘅寫照

佢直接話我低質

咁係事實 淨係叫停又唔提出任何建議

因為佢係五毛

唔好傻啦，單靠黃店嘅抗爭熱度只會不斷降溫，警甴都會有更加多時間去搵cctv捉更多手足，到時手足又咪越黎越少

開始有五毛吹風叫唔好搞

街頭又唔好，依家行街冇裝修又唔好
返屋企打飛機就最好

和你shop 停
人鏈 停
黎明行動 停
街頭抗爭 停

等樓主念力抗爭成功

光復後就唔需要佢特赦

因為係人民話事

鐘意放邊個就放邊個

知唔知係龍珠入面死左既人點復活？

係叫神龍一次過復活曬因為某d人或某d事而死既人。

係，而家已經拉曬閘，但成班街坊仲企喺度屌都唔會救到人，仲有可能拉多幾個，所以係唔值得

你繼續鼓吹更多人出黎被捕就最仆街

係
所以係告公眾妨擾

咁所以比起叫停佢
咪諗下點樣可以改善好啲囉

勇武者可能真係滅

辛苦
其實出親去都應該訂個時間 目標俾自己
我都預會被捕 但點都要諗安全下做野
講真 不被捕有時係運氣黎

又係呢種短視撚，下下都認為抗爭係一時半載幾個月既事

所有行動警甴都可以鳩拉人架啦
就算和理非遊行攞晒不反都可以突然中止集會然後拉人架啦
咁你想點？
全世界留係屋企上網share文宣？

條友中文都唔識睇講緊鳩拉, 佢講裝修

白色恐怖就要驚？

拎舊POST 黎講既人真係好撚低質
13日前和你SHOP同呢家有幾撚大分別?
之前有鳩拉?
呢家有鳩拉 要檢討 就拎舊POST
不如拎返以前成班巴打愛大中華膠啦
近近地拎返5年前 左膠大愛啦

基本上唔會再有不被捕嘅講法，只能夠不斷檢討將被捕人數盡減架咋

又降溫
日又降溫夜又降溫
喂今個冬天好撚凍咩？

唔「出嚟」就一定係忘記晒？一定係降晒溫？
又玩情緒勒索

咁撚少人緊係唔得，一定要塞爆先囉
唔可以輕敵

港共就係要打同捉到你驚同縮

除夕各區和你shop
元旦大遊行掩護各區和你shop

畫公仔都唔使畫出腸啦
本來個意思就係所有人都肯企出嚟
塞爆佢
而且全部人彩虹戰衣
冇裝
不裝修
近乎0風險
次次搞到個情況咁惡劣
咪就係因為冇人出嚟逼到啲手足出手做嘢
好似朗豪starbucks嗰次

遲下係屋企都9拉咁點?

明白

不過現場氣氛有時令人無法冷靜
出過去就知

碌棍咩嚟？

同路人，核爆都唔割

叫口號佢都無借口捉，佢而家就係鳩捉

仲有樓上話自己做doj果個

唔該你po你張證上嚟
我懷疑你冒充公職人員

明明便衣都有炮 仲要一有衝突班狗就半分鍾入到黎
最理想係好似MOKO咁呀

收皮啦
叫得鳩拉即係班狗根本冇符
鳩拉博大家停

咁警甴睇cctv拉人果啲又點，唔出黎變相送時間俾佢地捉人？

其實係咪應該倒返轉
吹大雞
商場內遊行 唔洗人多
一兩千人即刻死場
人多又少機會比人拉到

你咁諗絕對冇問題
但點都唔會係好似樓主咁
開POST屌一輪話行動收咗皮 唔好再做
以後咩意見 代替方案又唔講

所以我咪話和你SHOP現階段係比較好 但會有改善空間嘅方案

敵進我退。和你shop成效係高但對應我地成本更加高

講到和你shop之前啲狗好似冇鳩拉咁

係呀 一有活動啲狗就鳩拉架啦

咁係咪全部活動都停呀

出嚟佢都係捉鳩你

高得過和你塞同陣地?

多謝ching理解我諗法

咁好笑既 第幾個留言我講行動失敗呀

五毛梗唔想人出黎啦吓嘛？

答案係 冇

梗係和你shop好啦，商家損失最大，就算拉到告既罪名較輕。。不過要去啲真係多人流既商場，便衣警捉都要穿過人潮冇咁易拉

岩牙，反正坐48/暴動罪都唔關連登囝事

一毛嘅教育程度係咪比較低
莫非你係因為行動成功所以叫佢停

佢邊道都捉你
shop 唔shop 一樣
d pk popo 會有報應架
我相信個天
做衰野會有報應

幾次係街都拉百幾，好抱歉講，宜家就係要通過被捕黎抗爭，除非回家瞓覺，黎個就係現實情況，係睇邊個夠堅毅力

你係邊啊

唔係囉

話得9拉即係charge唔到啦

即係你認唔出黎都會俾人拉啦，咁你係咁講到而家要停做乜呀？

今日唔使返工咩死黑警樓主

原來連登仔之前一直講緊" 不被捕" 原來都係鳩up
係既話 咁我收收皮先 咁慢慢繼續比人鳩拉輕鬆48小時

已經係最低成本 較高效益的做法(起碼搞到d商場)

名店愈多愈好

鳩拉2個目的
1. 和你shop真係有效，想嚇到你班和理非唔敢出
2. 引勇武手足打狗，再拉鳩你
想一次過收晒勇武同和理非手足皮

全部拎長傘，遇到冒警人士都可以保護自己

你都識講鳩拉，點都好過係街比人告暴動

啱呀 既然佢9拉就真係告唔入
如果和你shop都停 有咩仲低風險的野可以做

一毛 金大喜大哥，你好

屌 根本係要多d街坊裝 同和理非！
唔好見有狗就走，而係要製造混亂！

and just need to walk and dun need to blackbloc /shout
and more 和理非will join

點樣有活動而冇人被捕呀 係咪好似樓主你咁係屋企開Post?

走咗，咁你又係邊呀

白痴仔
家下不被捕係你話事咩？
你咁講真係全世界學你咁坐係屋企暖氣抗爭好過啦傻閪

我冇講過唔出嚟會比人拉 係你自己喺度話黃圈唔撚掂令人唔出都照拉啫 我冇咁講過

5大訴求都未搞掂呀

我好懷疑連登仔點解仲係咁推人送死

岩呀 既然大家都覺得比人鳩拉係OK
繼續輕鬆48支持和你Shop 反正不被捕呢個信念都已經無左

和你shop最緊要係心態平衡， 見到單細胞衝入嚟咬人都唔好唔記得自己係行街嘅市民， 唔好見到單細胞生物同埋周圍啲急躁就唔記得自己係行街。 一跑佢有優先咬你嘅。

我覺得係商場裡面就安全好多，班狗根本冇能力係商場範圍圍捕百幾個

鳩拉怕咩? 和得咩? 輕鬆48小時啦
支持繼續

道出重點

不如大家俾啲意見究竟和你 shop 應唔應該撚狗？

頭先應該本身黑狗擦身而過。然後至返轉頭狂打𨳊拉。

其實要裝修一定要快，唔好落單
有狗衝入商場就扮行街除罩
佢捉你就可以踢保

根本亂拉人唔會告得入

好似MOKO咁咪得
人地部署哂 幾分鐘就可以沖入黎

和你Shop
唔好著 黑戰衣啦
街坊裝 行下 企下 坐下 塞下
已經有好大功效

你怕既返去訓覺

上帝會送自由民主畀你

問題係以依家警曱鳩拉既程度
要完全"不被捕"即係留係屋企抗爭
你究竟明唔明？
定你覺得淨係係屋企share文宣 念力抗爭就可以贏到？
你覺得和理shop要停 但你又俾唔到其他建議
真心想問一句 咁你有咩高見？

便衣滲透太屈機

同樣係濫捕，和你shop嘅成本係低喺如果唔裝修，被捕後嘅法律成本上。非法集結、暴動呢啲罪，和你shop相對街頭陣地更難告得入

聖誕9拉幾百，但有100個是on 99係犬總俾人捉，商場內捉到危險不大

Push

真

班狗上車走晒

吓咁都屈機

係就唔會搞到全世界憎佢地

宜家拉人要理由架咩？要屈你有幾難

不了
我呢家十分支持和你SHOP 最好每日都攪

依家你參與任何抗爭活動都會面對濫捕呢個問題，係咪乜都唔做？

算啦 唔抗爭咪冇人比人拉囉
你都係想我甘講姐

請善用不推文回覆，成班友仔唔同意樓主講野又不斷幫人推文係咪傻撚咗？

無所謂 我哋唔缺人

根本就濫捕 一定告唔入 停咩？

唔夠人呀你明唔明個重點

岩呀 原來停和你Shop = 停左運動

支持和你Shop

今日嘅活動嚮3個月前都可能係0被捕
對方轉左方式
咩都拉左先
定係唔出嚟？

因為唔夠人

鳩拉點會叫送頭？

唔好接近佢地

乜咁快走
starbucks嘆緊咖啡

唔洗停，但每次時間唔好太長

跟住下次遊行集會發夢就會用同樣方式整停手足，咁樣樓主嘅念力抗爭就成功啦

支持樓主開post抗爭

痴線 咪亂講野 之前我蠢左信左連登仔不被捕信念
原來大家都無咁我十分支持和你Shop

所以我覺得和你 shop 係唔應該撚狗，就算見到便衣狗都唔撚。

因為一撚就即係話俾狗知我唔係行街街。

Shop咗都有十次，個人經驗係要識見好就收

話撚咗你係五毛架啦，好意思問我係邊

咁都停就玩撚完ga la

佢就係要嚇你

岩，只可以檢討，絕不可以叫「停」

曲到

改個悔氣標題引人屌再發爛渣 希望你係突登分化嘅五毛啦 如果你係同路人真係恥與為伍

你要問下果條友啦咁

最重要樣樣停唔代表可以當無事發生

街頭捉一定收皮，因為你堵路，商埸至少有合理解釋

屌你老母停左我邊有野睇呀，繼續啦，咁撚多學生幾時先拉得晒?總之逢假期就出啦，我要睇呀。

要停啦 其實樓主日日開post都有被捕風險

要小心 希望你人係外國 咁就唔會有被捕既風險

依家出嚟shop嗰班識玩咗唔裝修，但真係要掌握好離場時機

岩呀
我係同路人真係恥與為伍
竟然講我出輕鬆48小時 鳩拉入去坐下就出返黎啦
呢班當手足入去坐係等閒時 我都恥與為伍
但唔緊要
我呢家支持啦不被捕信念已經無
支持大家和你Shop
嘈交POST 永遠推得最快最多人
平時行動POST 推三推四都無人好波呀 大家

十點鳩叫已經比樓主類似的post 搞到停撚左
最好咩都唔做，咁一定唔會比人拉啦

成場運動係咪要停？每次出黎都會拉人架啦

樓主意見又唔比，正係講晦氣說話有咩用？
和你shop已經最大眾化同低風險，係d狗濫捕。
最緊要係傾改善，唔係一味係到屌。
我覺得唔洗著全黑，無視d狗，Window shopping
入店正飲水，入店‘長龍’收銀位，開閃光燈影下藍店風景，得閒心情唔好鳩叫下，無人吹得你脹。
落閘就走，開閘就返，一家大細都玩得。
————————————————————
大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

支持和你Shop 繼續鳩拉係預左架啦
怕比人拉講咩撚抗爭

停乜9

商場有人係咪就要拉 咩叫做停？
你自己落閘咪停

咁快走
點對得住你d要捱48個鐘d手足
你由你d手手腳腳比人折磨
你就安樂番屋企教教豬
快救

唔係 停撚哂啲活動佢啦 啲狗次次都鳩拉

係屋企開post就得啦

咁你講到點到點做而唔會俾人拉未呀撚屌，叫人停又冇新方案

安全係講緊法律成本呀

EXACTLY....和你SHOP 根本唔見有效..但不停有手足被捕............
只能快閃行動......唔可以商場停留

黎明就話高風險啫 ………連返工撚都會打9你

如果 零裝修，連藍絲都無位入

大家要再小心啲

利申時代廣場fans

手足小心講野,
你個d叫行商場, 想行街散心

bingo

係中左便狗引戰之計，要檢討

唔好再推文啦，我拉得咁辛苦你地就同我推返上黎

洗咩停呀呢家
你見上面D留言 講到鳩拉係咁舒服 咁我就當然支持返啦
洗咩方案姐 大家都咁鐘意呢個模式

其實有唔少係書包到拎出黎

真心想問點解話人送頭 啲鋪唔收點攬炒呀 又要念力抗爭？而家係濫捕喎

收皮喇，鳩拉告吾到
停埋你番屋企打飛機
手足要預左踢保

不如話你帶風向失敗啦，而家發爛渣都要推篇野上去

出黎有邊一次冇預備俾🐶拉？你繼續打飛機

點知十幾廿人
次次都拉成百個手足
我都覺要停
係就係好在唔會告咩暴動個啲

仲要be water留係屋企念力抗爭

唔撚狗廢事前排比單細胞咬

樓主唔洗講晒反話咁喎
認真，比人拉絕對無人想見到，我地只可以盡力做到唔比人拉，但你要一個行動百分百無人拉，係絕對無可能
我針對的，只係你「有人鳩拉-->停」的思想，如果你係真心既，咁真係咩都唔洗做

要減少警暴 ! 應該由打擊班狗嘅仕氣入手，香港人一齊支持泛民制止警隊加薪，甚或全體公務員加薪 ! 既然修例錯在中共同高官，集體承担責任啦 ! 公務員唔順氣咪罷工啦 ! 我哋都支持0架

岩！除咗打人根本冇辦法

其實樓主有冇出過來? 六個月啦 我真係諗唔到有咩活動係可以不被捕 歡迎樓主提出

支持又屌
唔支持又屌

P牌仔 收嗲啦

大家記得不推文覆，有時間不如做下有用既野，樓主唔支持和你shop，咪做下簽名師，文宣師。又可以推你認為啱嘅方法，遊行又好，集會又好。肯出既人一定係同意活動理念先去，牛唔飲水唔禁得牛頭低，如果幾句説話就叫到人送頭，d 5毛就唔洗咁辛苦。

————————————————————

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

P牌仔 跟住呢 冇方法提出 淨係係到發爛渣

樓主關心既係後生仔既安全。班狗基本上見你後生就大大力打落去，然後再拘捕，畀人拉之後唔好以為坐48小時係好閒既事。 中間佢哋可以屈你再安插新罪名（有新聞講咗）/係拘捕者手機入面搵下有冇勇武，或者精神折磨你。佢哋都係後生仔嚟架，唔係個個都會承受到。 有畀人拉過就知啦。

連登仔會問：咁你有咩建議？停咗就被人清算架啦。

首先大家諗野唔好咁狹窄，事實上清算一直都在，班狗清咗啲退休狗日日重睇CCTV搵人/在職狗跟蹤。 唔存在停咗就清算。

其次係要做既野根本好多，你亦都要知道呢個階段要做咩。 呢個階段係要政治啟蒙，同全世界講要2020全面普選，夾住泛民同全世界威逼港共推雙普選。 所以文宣，集會遊行，甚至可以搞下民間論壇，營造一個普選既勢。

至於嗰啲和理乜，唔係唔做，而係每次大家打曬開口牌，話畀對家知邊年邊日咩地方，等你嚟拉，有意思？ 我叫你去A區SHOP你真係去A區SHOP？

一啲高風險既裝修堵路要暗地一班相熟既人做，每次快閃做完就走。

其實我都唔知自己打乜，總結一下就係儘量唔好畀人拉。

同你一樣啦 就係識得阿Sir前阿Sir後

屌咪撚同樓主理論啦，死雞撐飯蓋咋

我信你，煲底見！沒有暴徒!

認同未必需要停 但的確要檢討

另外就係直播見到現場人主動挑釁大陸人
小妹有以下見解

其實我明上水人對大陸人嘅不滿
但係我想講嘅係大陸人無知愚昧
可恨嘅地方的確有好多；
但我地真係無必要同佢地對立
（佢先撩者賤另計）

要記住我地嘅敵人係中共 係中共 係中共
而唔係「中國人」
中共點解一直以黎都散播假新聞 話香港係港獨？
相信都好多人分析過
中共一直以黎嘅手法就係洗大陸人腦
令佢地覺得 [b]中共=中國=中華民族［/b]

而佢地之所以咁愛黨，
係因為由細到大嘅教育都係愛國愛黨，
要視黨為中心，要擁護黨。

一向以黎中華民族嘅愛國情緒都好強，
而中共正正係利用呢一點去煽動所有大陸人。
大部分大陸人都唔理解香港人嘅抗爭
係因為佢哋冇深入理解過
只係靠睇黨比佢哋睇嘅新聞

但其實，喺內地，有少數知識分子
係完全知道發生緊咩事，
當然係因為有好多因素，令佢地不敢造次
至於你話落黎香港購物嗰班
大部分只係一啲無知婦孺
鬧佢地，

呢場抗爭並非一時三刻或者幾個月至一年能夠成功，
所以我哋做嘅應該係慢慢潛移默化影響中國人
令到中國人有革命意識
中共用咗幾十年時間去撲滅中國人嘅革命精神
並唔係一時三刻可以喚醒得到

下下同佢地對立，鬧下佢哋可能當刻係好爽
（再次強調，佢先撩者賤另計）
但係有對場運動有啲咩明顯嘅幫助
我希望大家可以深思一下

屌 原來分化撚黎

大家請善用不推文回覆

Twitter 戰都好緊要，濫捕既問題一定要推出國際！
唔好將自己局限喺連登，連登只係其中一個平台，重要已經有大量網軍滲透，手足一定要有獨立思考，無視分化撚，5毛。

————————————————————

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

告手足乜罪先？

叫撚咗不推文喀

你知唔知上水水貨客對果度有咩影響?
唔會有冇啦啦既仇恨嫁

真，極少數同通處意見一致。

休息坐係屋企實唔會拉到，佛系抗爭

好多分化撚5毛，就係會希望你同佢對鬧，本來就唔係同路人，無視冷處理黎d人吧。 有空不如推有用post，黎場活動係長久戰，心態好緊要！要收放自由，敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

————————————————————

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

裝修畀便衣斷正例子唔夠多？

對唔住巴打，少用連登

老實講依家佢下下出幾十便衣，貿貿然救人真係本來無罪都加多條襲狗

班狗唔夠料落charge

又想帶風向休息？

玩白色恐怖即係恐嚇其他人唔好出嚟。

掟火魔會拉
掟磚會拉
裝修會拉
堵路會拉
和你lunch會拉
和你shop會拉
遊行會拉
集會會拉
行街會拉
路過會拉
做暖氣軍師都會拉

上邊有邊堆冇拉過人？
咁係咪唔洗做？又等到下年立法會吸個印就叫報仇？

大家係d無用post請用不推文！
———————————————————
大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

又有手足比人拉 仲要比班狗打到訓低
不過唔緊要啦輕鬆48

咁做啲乜好